# DJANBE FINANCE KOREAN TRANSLATION.
# Copyright (C) 2026 DJANBE FINANCE
# This file is distributed under the same license as the Djanbe Finance package.
# Farzam Mehdi <ifarzammehdi@gmail.com>, 2026.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-finance\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-08 09:22+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-08 08:17+0500\n"
"Last-Translator: Farzam Mehdi <ifarzammehdi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/django/django/language/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\config\settings\base.py:216
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\config\settings\base.py:217
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: .\config\settings\base.py:218
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: .\config\settings\base.py:219
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: .\config\settings\base.py:220
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: .\config\settings\base.py:221
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어(간체)"

#: .\config\settings\base.py:222
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: .\config\settings\base.py:223
msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

#: .\config\settings\base.py:224
msgid "Urdu"
msgstr "우르두어"

#: .\config\settings\base.py:225
msgid "Hindi"
msgstr "힌디어"

#: .\config\settings\base.py:226
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

#: .\config\settings\base.py:227
msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이어"

#: .\config\settings\base.py:228
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: .\config\settings\base.py:229
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:66
msgid "Email is already registered."
msgstr "이메일이 이미 등록되어 있습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:80
#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:208
#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:231
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:111
#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:150
msgid "Invalid email or password."
msgstr "이메일 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:118
msgid "Account is locked. Please try again later."
msgstr "계정이 잠겼습니다. 잠시 후 다시 시도하세요."

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:126
msgid "Please verify your email address."
msgstr "이메일 주소를 인증해 주세요."

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:130
msgid "Account is not active."
msgstr "계정이 활성화되어 있지 않습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\serializers.py:237
msgid "Current password is incorrect."
msgstr "현재 비밀번호가 올바르지 않습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:87
msgid ""
"Registration successful. Please check your email to verify your account."
msgstr "등록이 완료되었습니다. 이메일을 확인하여 계정을 인증하세요."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:118
msgid "Refresh token is required."
msgstr "리프레시 토큰이 필요합니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:131
msgid "Successfully logged out."
msgstr "성공적으로 로그아웃했습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:134
msgid "Invalid token."
msgstr "유효하지 않은 토큰입니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:157
msgid "Invalid verification token."
msgstr "유효하지 않은 인증 토큰입니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:163
msgid "Verification token has expired."
msgstr "인증 토큰이 만료되었습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:177
msgid "Email verified successfully."
msgstr "이메일이 성공적으로 인증되었습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:195
msgid "Email is already verified."
msgstr "이메일이 이미 인증되었습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:221
msgid "Verification email sent."
msgstr "인증 이메일을 보냈습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:270
msgid ""
"If an account exists with this email, a password reset link has been sent."
msgstr "해당 이메일의 계정이 존재하면 비밀번호 재설정 링크를 보냈습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:293
msgid "Invalid reset token."
msgstr "유효하지 않은 재설정 토큰입니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:299
msgid "Reset token has expired."
msgstr "재설정 토큰이 만료되었습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:328
msgid "Password reset successfully."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 재설정되었습니다."

#: .\modules\accounts\interfaces\views.py:354
msgid "Password changed successfully."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다."

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:63
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:111
msgid "Notification marked as read."
msgstr "알림을 읽음으로 표시했습니다."

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:66
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:79
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:107
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:157
msgid "Notification not found."
msgstr "알림을 찾을 수 없습니다."

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:88
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:137
#, python-format
msgid "%(count)s notifications marked as read."
msgstr "%(count)s개의 알림을 읽음으로 표시했습니다."

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:100
msgid "Admin access required."
msgstr "관리자 권한이 필요합니다."

#: .\modules\demo\interfaces\views.py:166
msgid "Demo event created."
msgstr "데모 이벤트가 생성되었습니다."

#: .\modules\finance\interfaces\serializers.py:33
#, python-format
msgid "Unsupported currency: %(currency)s"
msgstr "지원되지 않는 통화: %(currency)s"

#: .\modules\finance\interfaces\serializers.py:320
msgid "Cannot transfer to the same account."
msgstr "동일한 계정으로 이체할 수 없습니다."

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:402
#, fuzzy
#| msgid "Transactions (This Month)"
msgid "Transaction is not pending."
msgstr "이번 달 거래"

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:424
#, fuzzy
#| msgid "Email is already verified."
msgid "Transaction is already voided."
msgstr "이메일이 이미 인증되었습니다."

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:668
#, fuzzy
#| msgid "Email is already verified."
msgid "Loan is already paid off."
msgstr "이메일이 이미 인증되었습니다."

#: .\modules\finance\interfaces\views.py:738
msgid "No tenant context."
msgstr "테넌트 컨텍스트가 없습니다."

#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:87
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:115
#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:165
msgid "Invalid notification ID."
msgstr "유효하지 않은 알림 ID입니다."

#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:161
msgid "Notification archived."
msgstr "알림이 보관되었습니다."

#: .\modules\notifications\interfaces\views.py:209
#, python-format
msgid "Invalid category. Must be one of: %(categories)s"
msgstr "유효하지 않은 카테고리입니다. 다음 중 하나여야 합니다: %(categories)s"

#: .\modules\social\interfaces\serializers.py:267
msgid ""
"Either paid_by_owner must be True or paid_by_contact_id must be provided."
msgstr ""
"paid_by_owner를 True로 설정하거나 paid_by_contact_id를 제공해야 합니다."

#: .\modules\social\interfaces\serializers.py:322
msgid "Cannot set both owner_pays and owner_receives to True."
msgstr "owner_pays와 owner_receives를 모두 True로 설정할 수 없습니다."

#: .\modules\social\interfaces\serializers.py:326
msgid "Must set either owner_pays or owner_receives to True."
msgstr "owner_pays 또는 owner_receives 중 하나를 True로 설정해야 합니다."

#: .\modules\social\interfaces\views.py:173
#: .\modules\social\interfaces\views.py:193
#: .\modules\social\interfaces\views.py:206
#: .\modules\social\interfaces\views.py:224
#: .\modules\social\interfaces\views.py:418
#: .\modules\social\interfaces\views.py:935
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Contact not found."
msgstr "알림을 찾을 수 없습니다."

#: .\modules\social\interfaces\views.py:296
#: .\modules\social\interfaces\views.py:306
#: .\modules\social\interfaces\views.py:598
#: .\modules\social\interfaces\views.py:608
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Group not found."
msgstr "알림을 찾을 수 없습니다."

#: .\modules\social\interfaces\views.py:427
#: .\modules\social\interfaces\views.py:437
#: .\modules\social\interfaces\views.py:478
#: .\modules\social\interfaces\views.py:500
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Debt not found."
msgstr "알림을 찾을 수 없습니다."

#: .\modules\social\interfaces\views.py:482
#, fuzzy
#| msgid "Email is already registered."
msgid "Debt is already settled."
msgstr "이메일이 이미 등록되어 있습니다."

#: .\modules\social\interfaces\views.py:744
#: .\modules\social\interfaces\views.py:951
#, fuzzy
#| msgid "Expense Groups"
msgid "Expense group not found."
msgstr "지출 그룹"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:756
#: .\modules\social\interfaces\views.py:766
#: .\modules\social\interfaces\views.py:784
#, fuzzy
#| msgid "Expense Groups"
msgid "Expense not found."
msgstr "지출 그룹"

#: .\modules\social\interfaces\views.py:858
#: .\modules\social\interfaces\views.py:868
#, fuzzy
#| msgid "Notification not found."
msgid "Settlement not found."
msgstr "알림을 찾을 수 없습니다."

#: .\modules\subscriptions\interfaces\views.py:69
msgid "No subscription found. Using free tier."
msgstr "구독을 찾을 수 없습니다. 무료 플랜을 사용합니다."

#: .\templates\accounts\login.html:4
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: .\templates\accounts\login.html:9
msgid "Welcome back"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다"

#: .\templates\accounts\login.html:12
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: .\templates\accounts\login.html:14
msgid "Sign up for free"
msgstr "무료로 가입"

#: .\templates\accounts\login.html:43
#: .\templates\accounts\password_reset.html:38
#: .\templates\accounts\register.html:83
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: .\templates\accounts\login.html:66 .\templates\accounts\register.html:105
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: .\templates\accounts\login.html:93
msgid "Remember me"
msgstr "로그인 상태 유지"

#: .\templates\accounts\login.html:99
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: .\templates\accounts\login.html:107 .\templates\accounts\register.html:14
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:4
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:9
msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:12
msgid ""
"Enter your email address and we'll send you a link to reset your password."
msgstr "이메일 주소를 입력하면 비밀번호 재설정 링크를 보내드립니다."

#: .\templates\accounts\password_reset.html:60
msgid "Send reset link"
msgstr "재설정 링크 보내기"

#: .\templates\accounts\password_reset.html:66
msgid "Back to sign in"
msgstr "로그인으로 돌아가기"

#: .\templates\accounts\profile.html:4 .\templates\accounts\profile.html:9
#: .\templates\base\app.html:249 .\templates\base\app.html:306
msgid "Your Profile"
msgstr "내 프로필"

#: .\templates\accounts\profile.html:27
msgid "Member since"
msgstr "가입일"

#: .\templates\accounts\profile.html:36
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: .\templates\accounts\profile.html:39 .\templates\accounts\register.html:44
#: .\templates\accounts\settings.html:41
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: .\templates\accounts\profile.html:40 .\templates\accounts\profile.html:44
msgid "Not set"
msgstr "미설정"

#: .\templates\accounts\profile.html:43 .\templates\accounts\register.html:62
#: .\templates\accounts\settings.html:46
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: .\templates\accounts\profile.html:47 .\templates\accounts\settings.html:52
#: .\templates\accounts\settings.html:257
#: .\templates\accounts\settings.html:307
#: .\templates\accounts\settings.html:357
#: .\templates\accounts\settings.html:407
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\templates\accounts\profile.html:51
msgid "Email verified"
msgstr "이메일 인증됨"

#: .\templates\accounts\profile.html:55
msgid "Verified"
msgstr "인증됨"

#: .\templates\accounts\profile.html:59
msgid "Not verified"
msgstr "미인증"

#: .\templates\accounts\profile.html:68
msgid "Account Actions"
msgstr "계정 작업"

#: .\templates\accounts\profile.html:71
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 편집"

#: .\templates\accounts\profile.html:74 .\templates\accounts\settings.html:78
#: .\templates\accounts\settings.html:121
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: .\templates\accounts\register.html:4
#: .\templates\finance\accounts\form.html:75
msgid "Create Account"
msgstr "계정 생성"

#: .\templates\accounts\register.html:9
msgid "Create your account"
msgstr "계정 만들기"

#: .\templates\accounts\register.html:12
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있나요?"

#: .\templates\accounts\register.html:122
msgid ""
"Must be at least 12 characters with uppercase, lowercase, number, and "
"special character."
msgstr "최소 12자이며 대문자, 소문자, 숫자, 특수문자를 포함해야 합니다."

#: .\templates\accounts\register.html:130
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: .\templates\accounts\register.html:156
msgid "I agree to the"
msgstr "다음에 동의합니다"

#: .\templates\accounts\register.html:157
#: .\templates\accounts\register.html:170
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 이용약관"

#: .\templates\accounts\register.html:158
msgid "and"
msgstr "및"

#: .\templates\accounts\register.html:159
#: .\templates\accounts\register.html:200
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: .\templates\accounts\register.html:172
msgid "1. Acceptance of Terms"
msgstr "1. 약관 동의"

#: .\templates\accounts\register.html:173
msgid ""
"By accessing and using Djanbe Finance, you agree to be bound by these Terms "
"of Service."
msgstr "Djanbe Finance에 접속하고 사용함으로써 본 약관에 동의합니다."

#: .\templates\accounts\register.html:174
msgid "2. Use of Service"
msgstr "2. 서비스 이용"

#: .\templates\accounts\register.html:175
msgid ""
"You agree to use the service only for lawful purposes and in accordance with "
"these terms. You are responsible for maintaining the confidentiality of your "
"account."
msgstr ""
"서비스를 합법적인 목적에 한해 약관에 따라 사용하기로 동의합니다. 계정의 기밀 "
"유지 책임은 본인에게 있습니다."

#: .\templates\accounts\register.html:176
msgid "3. User Data"
msgstr "3. 사용자 데이터"

#: .\templates\accounts\register.html:177
msgid ""
"You retain ownership of all financial data you enter. We do not sell or "
"share your personal financial information with third parties."
msgstr ""
"입력한 모든 재무 데이터의 소유권은 사용자에게 있습니다. 개인 재무 정보를 제3"
"자에게 판매하거나 공유하지 않습니다."

#: .\templates\accounts\register.html:178
msgid "4. Service Availability"
msgstr "4. 서비스 가용성"

#: .\templates\accounts\register.html:179
msgid ""
"We strive to maintain service availability but do not guarantee "
"uninterrupted access. We may modify or discontinue features with reasonable "
"notice."
msgstr ""
"서비스 가용성을 유지하기 위해 노력하지만 중단 없는 접근을 보장하지는 않습니"
"다. 합리적인 사전 고지 후 기능을 변경하거나 중단할 수 있습니다."

#: .\templates\accounts\register.html:180
msgid "5. Limitation of Liability"
msgstr "5. 책임 제한"

#: .\templates\accounts\register.html:181
msgid ""
"Djanbe Finance is provided \"as is\" without warranties. We are not liable "
"for any financial decisions made based on information in the app."
msgstr ""
"Djanbe Finance? ??? ??? ?? \"?? ???\" ?????. ?? ??? ???? ?? ?? ??? ?? ??? "
"??? ?? ????."

#: .\templates\accounts\register.html:186
#: .\templates\accounts\register.html:216
#: .\templates\accounts\settings.html:204
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: .\templates\accounts\register.html:202
msgid "1. Information We Collect"
msgstr "1. 수집하는 정보"

#: .\templates\accounts\register.html:203
msgid ""
"We collect information you provide directly: email, name, and financial data "
"you choose to enter (accounts, transactions, contacts)."
msgstr ""
"이메일, 이름 및 사용자가 입력한 재무 데이터(계정, 거래, 연락처) 등 직접 제공"
"한 정보를 수집합니다."

#: .\templates\accounts\register.html:204
msgid "2. How We Use Your Information"
msgstr "2. 정보 사용 방법"

#: .\templates\accounts\register.html:205
msgid ""
"Your data is used solely to provide the service. We use it to display your "
"financial overview, calculate balances, and send notifications you've opted "
"into."
msgstr ""
"데이터는 서비스 제공을 위해서만 사용됩니다. 재무 개요 표시, 잔액 계산, 동의"
"한 알림 발송에 사용됩니다."

#: .\templates\accounts\register.html:206
msgid "3. Data Security"
msgstr "3. 데이터 보안"

#: .\templates\accounts\register.html:207
msgid ""
"We implement industry-standard security measures including encryption, "
"secure authentication, and regular security audits to protect your data."
msgstr ""
"암호화, 안전한 인증, 정기 보안 감사 등 업계 표준 보안 조치를 적용하여 데이터"
"를 보호합니다."

#: .\templates\accounts\register.html:208
msgid "4. Data Sharing"
msgstr "4. 데이터 공유"

#: .\templates\accounts\register.html:209
msgid ""
"We do not sell, trade, or share your personal financial data with third "
"parties. Data may only be shared if required by law."
msgstr ""
"개인 재무 데이터를 제3자에게 판매, 거래, 공유하지 않습니다. 법적 요구가 있을 "
"때만 공유됩니다."

#: .\templates\accounts\register.html:210
msgid "5. Your Rights"
msgstr "5. 권리"

#: .\templates\accounts\register.html:211
msgid ""
"You can access, export, or delete your data at any time through your account "
"settings. Contact us for any privacy-related requests."
msgstr ""
"계정 설정에서 언제든지 데이터를 조회, 내보내기, 삭제할 수 있습니다. 개인정보 "
"관련 요청은 문의해 주세요."

#: .\templates\accounts\register.html:226
msgid "Create account"
msgstr "계정 생성"

#: .\templates\accounts\settings.html:4 .\templates\accounts\settings.html:9
#: .\templates\base\app.html:250 .\templates\base\app.html:307
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: .\templates\accounts\settings.html:10
msgid "Manage your account preferences."
msgstr "계정 설정을 관리합니다."

#: .\templates\accounts\settings.html:17
msgid "Profile Settings"
msgstr "프로필 설정"

#: .\templates\accounts\settings.html:18
msgid "Update your personal information."
msgstr "개인 정보를 업데이트합니다."

#: .\templates\accounts\settings.html:27
msgid "Profile updated successfully!"
msgstr "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다!"

#: .\templates\accounts\settings.html:55
msgid "Contact support to change your email address."
msgstr "이메일 변경은 지원팀에 문의하세요."

#: .\templates\accounts\settings.html:73
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: .\templates\accounts\settings.html:74
msgid "Manage your password and security preferences."
msgstr "비밀번호 및 보안 설정을 관리합니다."

#: .\templates\accounts\settings.html:124
msgid "Enter your current password and choose a new one."
msgstr "현재 비밀번호를 입력하고 새 비밀번호를 선택하세요."

#: .\templates\accounts\settings.html:138
msgid "Password changed successfully!"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다!"

#: .\templates\accounts\settings.html:159
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: .\templates\accounts\settings.html:166
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: .\templates\accounts\settings.html:170
msgid "Minimum 12 characters with uppercase, lowercase, number, and symbol."
msgstr "최소 12자이며 대문자, 소문자, 숫자, 기호를 포함해야 합니다."

#: .\templates\accounts\settings.html:174
msgid "Confirm New Password"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#: .\templates\accounts\settings.html:194
#: .\templates\finance\accounts\form.html:72
#: .\templates\finance\transactions\form.html:77
#: .\templates\social\contacts\form.html:41
#: .\templates\social\debts\form.html:88 .\templates\social\groups\form.html:42
#: .\templates\social\settlements\form.html:95
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: .\templates\accounts\settings.html:215
msgid "Notification Preferences"
msgstr "알림 설정"

#: .\templates\accounts\settings.html:216
msgid "Choose how you want to be notified."
msgstr "알림 방식을 선택하세요."

#: .\templates\accounts\settings.html:240
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:31
#: .\templates\finance\transactions\form.html:17
#: .\templates\finance\transactions\list.html:31
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: .\templates\accounts\settings.html:242
msgid "Login alerts, password changes, and account updates."
msgstr "로그인 알림, 비밀번호 변경, 계정 업데이트."

#: .\templates\accounts\settings.html:247
#: .\templates\accounts\settings.html:297
#: .\templates\accounts\settings.html:347
#: .\templates\accounts\settings.html:397
msgid "In-app"
msgstr "앱 내"

#: .\templates\accounts\settings.html:267
#: .\templates\accounts\settings.html:317
#: .\templates\accounts\settings.html:367
#: .\templates\accounts\settings.html:417
msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

#: .\templates\accounts\settings.html:271
#: .\templates\accounts\settings.html:321
#: .\templates\accounts\settings.html:371
#: .\templates\accounts\settings.html:421
msgid "Immediate"
msgstr "즉시"

#: .\templates\accounts\settings.html:272
#: .\templates\accounts\settings.html:322
#: .\templates\accounts\settings.html:372
#: .\templates\accounts\settings.html:422
msgid "Daily"
msgstr "매일"

#: .\templates\accounts\settings.html:273
#: .\templates\accounts\settings.html:323
#: .\templates\accounts\settings.html:373
#: .\templates\accounts\settings.html:423
msgid "Weekly"
msgstr "매주"

#: .\templates\accounts\settings.html:274
#: .\templates\accounts\settings.html:324
#: .\templates\accounts\settings.html:374
#: .\templates\accounts\settings.html:424
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

#: .\templates\accounts\settings.html:290 .\templates\base\app.html:16
#: .\templates\notifications\list.html:51
msgid "Finance"
msgstr "재무"

#: .\templates\accounts\settings.html:292
msgid "Transactions, transfers, and balance updates."
msgstr "거래, 이체, 잔액 업데이트."

#: .\templates\accounts\settings.html:340
#: .\templates\notifications\list.html:56
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: .\templates\accounts\settings.html:342
msgid "Debts, settlements, and group expenses."
msgstr "채무, 정산, 그룹 지출."

#: .\templates\accounts\settings.html:390
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: .\templates\accounts\settings.html:392
msgid "Announcements, maintenance, and feature updates."
msgstr "공지, 점검, 기능 업데이트."

#: .\templates\accounts\settings.html:435
#: .\templates\notifications\list.html:26
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: .\templates\accounts\settings.html:436
msgid "Customize your experience."
msgstr "사용자 경험을 맞춤 설정합니다."

#: .\templates\accounts\settings.html:441
#: .\templates\social\groups\form.html:31
msgid "Default Currency"
msgstr "기본 통화"

#: .\templates\accounts\settings.html:442
msgid "Currency used for new accounts and transactions."
msgstr "새 계정 및 거래에 사용되는 통화."

#: .\templates\accounts\settings.html:457
msgid "Danger Zone"
msgstr "위험 구역"

#: .\templates\accounts\settings.html:458
msgid "Irreversible and destructive actions."
msgstr "되돌릴 수 없는 파괴적 작업."

#: .\templates\accounts\settings.html:462
msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

#: .\templates\accounts\settings.html:464
msgid ""
"Once you delete your account, there is no going back. Please be certain."
msgstr "계정을 삭제하면 되돌릴 수 없습니다. 신중히 결정하세요."

#: .\templates\admin\audit_logs.html:97
#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:97
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:106
msgid "About Audit Logs"
msgstr "감사 로그 정보"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:107
msgid ""
"Audit logs are stored using structured logging (structlog) and can be viewed "
"through your logging infrastructure."
msgstr ""
"감사 로그는 구조화된 로깅(structlog)으로 저장되며 로그 인프라에서 볼 수 있습"
"니다."

#: .\templates\admin\audit_logs.html:108
msgid "Retention policies:"
msgstr "보관 정책:"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:110
msgid "Financial operations: 7 years"
msgstr "재무 작업: 7년"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:111
msgid "Security operations: 2 years"
msgstr "보안 작업: 2년"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:112
msgid "Admin operations: 7 years"
msgstr "관리자 작업: 7년"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:116
msgid "Audit Log Categories"
msgstr "감사 로그 범주"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:117
msgid "The following actions are automatically logged:"
msgstr "다음 작업은 자동으로 기록됩니다:"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:119
msgid "Account Operations"
msgstr "계정 작업"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:124
msgid "Transaction Operations"
msgstr "거래 작업"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:129
msgid "Security Operations"
msgstr "보안 작업"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:134
msgid "Admin Operations"
msgstr "관리자 작업"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:139
msgid "Viewing Logs"
msgstr "로그 보기"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:140
msgid ""
"To view audit logs, check your application logs with the following filter:"
msgstr "감사 로그를 보려면 다음 필터로 애플리케이션 로그를 확인하세요:"

#: .\templates\admin\audit_logs.html:145
msgid ""
"Or use your centralized logging solution (e.g., ELK Stack, Datadog, "
"CloudWatch) to search for events with:"
msgstr ""
"또는 중앙화된 로깅 솔루션(예: ELK Stack, Datadog, CloudWatch)에서 다음과 같"
"은 이벤트를 검색하세요:"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:102
msgid "Financial statistics for your tenant"
msgstr "테넌트 재무 통계"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:105
msgid "Accounts Overview"
msgstr "계정 개요"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:108
msgid "Total Accounts"
msgstr "전체 계정 수"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:110
msgid "All financial accounts"
msgstr "모든 재무 계정"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:113
msgid "Active Accounts"
msgstr "활성 계정"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:115
msgid "Currently active accounts"
msgstr "현재 활성 계정"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:119
msgid "Transaction Summary (Last 30 Days)"
msgstr "거래 요약(최근 30일)"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:122
#: .\templates\finance\accounts\detail.html:47
#: .\templates\finance\dashboard.html:121
msgid "Recent Transactions"
msgstr "최근 거래"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:124
msgid "Transactions in the last 30 days"
msgstr "최근 30일 거래"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:127
msgid "Total Income"
msgstr "총수입"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:129
msgid "Credits in the last 30 days"
msgstr "최근 30일 입금"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:132
msgid "Total Expenses"
msgstr "총지출"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:134
msgid "Debits in the last 30 days"
msgstr "최근 30일 출금"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:138
#: .\templates\finance\dashboard.html:173
msgid "Social Finance"
msgstr "소셜 재무"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:141
msgid "Total Debts"
msgstr "총 채무"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:143
msgid "Peer debt records"
msgstr "피어 채무 기록"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:146
msgid "Pending Debts"
msgstr "미결 채무"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:148
msgid "Awaiting settlement"
msgstr "정산 대기"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:151
#: .\templates\admin\finance_index.html:161
#: .\templates\social\settlements\list.html:4
#: .\templates\social\settlements\list.html:10
msgid "Settlements"
msgstr "정산"

#: .\templates\admin\dashboard_stats.html:153
msgid "Completed settlements"
msgstr "완료된 정산"

#: .\templates\admin\finance_index.html:102
msgid "Total Users"
msgstr "총 사용자 수"

#: .\templates\admin\finance_index.html:104
msgid "Registered accounts"
msgstr "등록된 계정"

#: .\templates\admin\finance_index.html:107
msgid "Active Sessions"
msgstr "활성 세션"

#: .\templates\admin\finance_index.html:109
msgid "Current active sessions"
msgstr "현재 활성 세션"

#: .\templates\admin\finance_index.html:112
msgid "Pending Tasks"
msgstr "보류 중인 작업"

#: .\templates\admin\finance_index.html:114
msgid "Background tasks"
msgstr "백그라운드 작업"

#: .\templates\admin\finance_index.html:117
msgid "System Health"
msgstr "시스템 상태"

#: .\templates\admin\finance_index.html:118
msgid "OK"
msgstr "정상"

#: .\templates\admin\finance_index.html:119
msgid "All systems operational"
msgstr "모든 시스템이 정상 작동 중"

#: .\templates\admin\finance_index.html:125
msgid "Quick Actions"
msgstr "빠른 작업"

#: .\templates\admin\finance_index.html:131
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

#: .\templates\admin\finance_index.html:137
msgid "View Accounts"
msgstr "계정 보기"

#: .\templates\admin\finance_index.html:143 .\templates\base\app.html:32
#: .\templates\base\app.html:286
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:10
#: .\templates\finance\transactions\list.html:4
#: .\templates\finance\transactions\list.html:11
msgid "Transactions"
msgstr "거래"

#: .\templates\admin\finance_index.html:149 .\templates\base\app.html:36
#: .\templates\base\app.html:287 .\templates\finance\dashboard.html:87
#: .\templates\social\contacts\detail.html:10
#: .\templates\social\contacts\list.html:4
#: .\templates\social\contacts\list.html:11
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: .\templates\admin\finance_index.html:155
#: .\templates\social\debts\list.html:4 .\templates\social\debts\list.html:10
msgid "Peer Debts"
msgstr "피어 채무"

#: .\templates\base\app.html:24 .\templates\base\app.html:284
#: .\templates\finance\dashboard.html:4 .\templates\finance\dashboard.html:10
#: .\templates\react\dashboard.html:12 .\templates\react\dashboard.html:15
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: .\templates\base\app.html:28 .\templates\base\app.html:285
#: .\templates\finance\accounts\detail.html:11
#: .\templates\finance\accounts\list.html:4
#: .\templates\finance\accounts\list.html:11
#: .\templates\finance\dashboard.html:51
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: .\templates\base\app.html:40 .\templates\base\app.html:288
#: .\templates\social\contacts\detail.html:54
#: .\templates\social\debts\detail.html:10
msgid "Debts"
msgstr "채무"

#: .\templates\base\app.html:44 .\templates\base\app.html:289
#: .\templates\social\groups\detail.html:10
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: .\templates\base\app.html:57 .\templates\base\auth.html:74
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#: .\templates\base\app.html:104
msgid "View notifications"
msgstr "알림 보기"

#: .\templates\base\app.html:127 .\templates\notifications\list.html:4
#: .\templates\notifications\list.html:11
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: .\templates\base\app.html:131
msgid "Mark all read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

#: .\templates\base\app.html:151
msgid "No notifications yet"
msgstr "아직 알림이 없습니다"

#: .\templates\base\app.html:207
msgid "View all notifications"
msgstr "모든 알림 보기"

#: .\templates\base\app.html:222
msgid "Open user menu"
msgstr "사용자 메뉴 열기"

#: .\templates\base\app.html:255 .\templates\base\app.html:346
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: .\templates\base\app.html:269
msgid "Open main menu"
msgstr "메인 메뉴 열기"

#: .\templates\base\app.html:317
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: .\templates\base\app.html:359 .\templates\base\auth.html:26
#: .\templates\base\auth.html:116 .\templates\base\base.html:10
#: .\templates\base\base.html:13 .\templates\base\base.html:18
#: .\templates\base\base.html:21 .\templates\base\base.html:26
#: .\templates\react\dashboard.html:12 .\templates\react\dashboard.html:15
msgid "Djanbe Finance"
msgstr "Djanbe Finance"

#: .\templates\base\app.html:359
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 권리 보유."

#: .\templates\base\auth.html:30
msgid "Take Control of Your Finances"
msgstr "재무를 통제하세요"

#: .\templates\base\auth.html:33
msgid ""
"Track expenses, manage debts, and split bills with friends - all in one "
"place."
msgstr ""
"지출을 추적하고 채무를 관리하며 친구와 비용을 나눌 수 있는 모든 것을 한곳에"
"서 제공합니다."

#: .\templates\base\auth.html:44
msgid "Track income & expenses"
msgstr "수입 및 지출 추적"

#: .\templates\base\auth.html:52
msgid "Manage peer debts"
msgstr "피어 채무 관리"

#: .\templates\base\auth.html:60
msgid "Split bills with groups"
msgstr "그룹과 비용 분담"

#: .\templates\base\base.html:11 .\templates\base\base.html:139
msgid ""
"Personal and social finance management platform - track expenses, manage "
"debts, split bills with friends."
msgstr ""
"개인 및 소셜 재무 관리 플랫폼 - 지출 추적, 채무 관리, 친구와 비용 분담."

#: .\templates\base\base.html:12
msgid ""
"finance, personal finance, expense tracking, debt management, bill splitting"
msgstr "재무, 개인 재무, 지출 추적, 채무 관리, 비용 분담"

#: .\templates\base\base.html:19 .\templates\base\base.html:27
msgid "Personal and social finance management platform"
msgstr "개인 및 소셜 재무 관리 플랫폼"

#: .\templates\base\base.html:153
msgid "Skip to main content"
msgstr "본문으로 건너뛰기"

#: .\templates\base\base.html:178
msgid "Dismiss"
msgstr "닫기"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:9
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:8
#: .\templates\social\contacts\detail.html:8
#: .\templates\social\debts\detail.html:8
#: .\templates\social\groups\detail.html:8
msgid "Breadcrumb"
msgstr "탐색 경로"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:25
#: .\templates\social\contacts\detail.html:29
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:28
#: .\templates\finance\dashboard.html:161
#: .\templates\finance\transactions\form.html:4
#: .\templates\finance\transactions\form.html:9
#: .\templates\finance\transactions\form.html:80
#: .\templates\finance\transactions\list.html:19
#: .\templates\finance\transactions\list.html:86
msgid "Add Transaction"
msgstr "거래 추가"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Current balance"
msgid "Current Balance"
msgstr "현재 잔액"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:53
#: .\templates\finance\transactions\detail.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Transactions"
msgid "Transaction"
msgstr "거래"

#: .\templates\finance\accounts\detail.html:62
#, fuzzy
#| msgid "No transactions yet"
msgid "No transactions yet."
msgstr "아직 거래가 없습니다"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:4
#: .\templates\finance\accounts\form.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Add Account"
msgid "Edit Account"
msgstr "계정 추가"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:4
#, fuzzy
#| msgid "View Accounts"
msgid "New Account"
msgstr "계정 보기"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Create Account"
msgid "Create New Account"
msgstr "계정 생성"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Account"
msgid "Account Name"
msgstr "계정"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:30
msgid "e.g., Main Checking"
msgstr "예: 기본 입출금 계좌"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Account"
msgid "Account Type"
msgstr "계정"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:41
msgid "Select type..."
msgstr "유형 선택..."

#: .\templates\finance\accounts\form.html:42
msgid "Checking"
msgstr "입출금"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "Savings"
msgstr "설정"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:44
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:45
#: .\templates\social\settlements\form.html:79
msgid "Cash"
msgstr "현금"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:46
msgid "Investment"
msgstr "투자"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:47
msgid "Loan"
msgstr "대출"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:52
#: .\templates\social\debts\form.html:64
#: .\templates\social\settlements\form.html:64
#, fuzzy
#| msgid "Default Currency"
msgid "Currency"
msgstr "기본 통화"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:55
msgid "US Dollar"
msgstr "미국 달러"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:56
msgid "Euro"
msgstr "유로"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:57
msgid "British Pound"
msgstr "영국 파운드"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:58
msgid "Indian Rupee"
msgstr "인도 루피"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:64
#: .\templates\social\groups\form.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Description (optional)"
msgstr "설명"

#: .\templates\finance\accounts\form.html:67
msgid "Notes about this account..."
msgstr "이 계좌에 대한 메모..."

#: .\templates\finance\accounts\form.html:75
#: .\templates\social\contacts\form.html:43
#: .\templates\social\groups\form.html:44
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:12
msgid "Manage your financial accounts and wallets."
msgstr "재무 계정과 지갑을 관리하세요."

#: .\templates\finance\accounts\list.html:19
#: .\templates\finance\accounts\list.html:81
msgid "Add Account"
msgstr "계정 추가"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:62
msgid "Current balance"
msgstr "현재 잔액"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:74
msgid "No accounts"
msgstr "계정이 없습니다"

#: .\templates\finance\accounts\list.html:75
msgid "Get started by creating your first account."
msgstr "첫 번째 계정을 생성하여 시작하세요."

#: .\templates\finance\dashboard.html:12
#, python-format
msgid "Welcome back, %(name)s! Here's your financial overview."
msgstr "%(name)s님, 다시 오신 것을 환영합니다! 재무 개요입니다."

#: .\templates\finance\dashboard.html:19 .\templates\finance\dashboard.html:32
#: .\templates\finance\net_worth.html:4 .\templates\finance\net_worth.html:9
#: .\templates\finance\net_worth.html:25
msgid "Net Worth"
msgstr "순자산"

#: .\templates\finance\dashboard.html:20
#: .\templates\notifications\list.html:152
msgid "View details"
msgstr "자세히 보기"

#: .\templates\finance\dashboard.html:24 .\templates\finance\net_worth.html:17
msgid "Total Assets"
msgstr "총 자산"

#: .\templates\finance\dashboard.html:28 .\templates\finance\net_worth.html:21
msgid "Total Liabilities"
msgstr "총 부채"

#: .\templates\finance\dashboard.html:56
msgid "View all accounts"
msgstr "모든 계정 보기"

#: .\templates\finance\dashboard.html:69
msgid "Transactions (This Month)"
msgstr "이번 달 거래"

#: .\templates\finance\dashboard.html:74
msgid "View all transactions"
msgstr "모든 거래 보기"

#: .\templates\finance\dashboard.html:92
msgid "Manage contacts"
msgstr "연락처 관리"

#: .\templates\finance\dashboard.html:105
msgid "Active Debts"
msgstr "활성 채무"

#: .\templates\finance\dashboard.html:110
msgid "View debts"
msgstr "채무 보기"

#: .\templates\finance\dashboard.html:122
#: .\templates\finance\dashboard.html:174
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: .\templates\finance\dashboard.html:154
msgid "No transactions yet"
msgstr "아직 거래가 없습니다"

#: .\templates\finance\dashboard.html:155
#: .\templates\finance\transactions\list.html:83
msgid "Get started by adding your first transaction."
msgstr "첫 거래를 추가하여 시작하세요."

#: .\templates\finance\dashboard.html:182
msgid "Others Owe You"
msgstr "다른 사람이 나에게 빚"

#: .\templates\finance\dashboard.html:186
msgid "You Owe Others"
msgstr "내가 다른 사람에게 빚"

#: .\templates\finance\dashboard.html:216
msgid "No social activity"
msgstr "소셜 활동이 없습니다"

#: .\templates\finance\dashboard.html:217
msgid "Start tracking debts with friends and family."
msgstr "친구 및 가족과의 채무를 추적하기 시작하세요."

#: .\templates\finance\dashboard.html:220 .\templates\social\debts\form.html:4
#: .\templates\social\debts\form.html:9 .\templates\social\debts\form.html:90
#: .\templates\social\debts\list.html:18 .\templates\social\debts\list.html:78
msgid "Record Debt"
msgstr "채무 기록"

#: .\templates\finance\dashboard.html:223 .\templates\social\groups\form.html:4
#: .\templates\social\groups\form.html:44
#: .\templates\social\groups\list.html:18
#: .\templates\social\groups\list.html:54
msgid "Create Group"
msgstr "그룹 만들기"

#: .\templates\finance\net_worth.html:10
msgid "Overview of your assets and liabilities."
msgstr "자산과 부채 개요."

#: .\templates\finance\net_worth.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Total Assets"
msgid "Assets"
msgstr "총 자산"

#: .\templates\finance\net_worth.html:50
#, fuzzy
#| msgid "No transactions yet"
msgid "No assets yet."
msgstr "아직 거래가 없습니다"

#: .\templates\finance\net_worth.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Total Liabilities"
msgid "Liabilities"
msgstr "총 부채"

#: .\templates\finance\net_worth.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Total Liabilities"
msgid "No liabilities."
msgstr "총 부채"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Transaction Operations"
msgid "Transaction Details"
msgstr "거래 작업"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "View details"
msgid "Details"
msgstr "자세히 보기"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:27
#: .\templates\finance\transactions\form.html:69
#: .\templates\finance\transactions\list.html:29
#: .\templates\social\debts\detail.html:43
#: .\templates\social\debts\form.html:82
#: .\templates\social\settlements\list.html:28
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:35
#: .\templates\finance\transactions\form.html:28
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:39
#: .\templates\finance\transactions\list.html:32
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:40
msgid "Uncategorized"
msgstr "미분류"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:43
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: .\templates\finance\transactions\detail.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Recent Transactions"
msgid "Back to Transactions"
msgstr "최근 거래"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Delete Account"
msgid "Select account..."
msgstr "계정 삭제"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:31
msgid "Expense (Debit)"
msgstr "지출(차변)"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:32
msgid "Income (Credit)"
msgstr "수입(대변)"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:37
#: .\templates\finance\transactions\list.html:33
#: .\templates\social\debts\form.html:52
#: .\templates\social\settlements\form.html:52
#: .\templates\social\settlements\list.html:31
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:50
#: .\templates\finance\transactions\list.html:30
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:54
#: .\templates\social\debts\form.html:78
msgid "What was this for?"
msgstr "무엇을 위한 것인가요?"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:58
msgid "Category (optional)"
msgstr "카테고리(선택 사항)"

#: .\templates\finance\transactions\form.html:61
#, fuzzy
#| msgid "Category"
msgid "No category"
msgstr "카테고리"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:12
msgid "View and manage all your transactions."
msgstr "모든 거래를 보고 관리하세요."

#: .\templates\finance\transactions\list.html:65
#, python-format
msgid "Showing %(start)s to %(end)s of %(total)s transactions"
msgstr "총 %(total)s건 중 %(start)s~%(end)s건 표시"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:69
#: .\templates\social\contacts\list.html:56
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:72
#: .\templates\social\contacts\list.html:59
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: .\templates\finance\transactions\list.html:82
msgid "No transactions"
msgstr "거래 없음"

#: .\templates\notifications\list.html:12
msgid "Stay updated on your financial activity."
msgstr "재무 활동을 최신 상태로 유지하세요."

#: .\templates\notifications\list.html:18
msgid "Mark all as read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

#: .\templates\notifications\list.html:37
msgid "All"
msgstr "전체"

#: .\templates\notifications\list.html:42
msgid "Unread"
msgstr "읽지 않음"

#: .\templates\notifications\list.html:84
msgid "No notifications"
msgstr "알림 없음"

#: .\templates\notifications\list.html:86
msgid "You're all caught up!"
msgstr "모두 확인하셨습니다!"

#: .\templates\notifications\list.html:87
msgid "No unread notifications."
msgstr "읽지 않은 알림이 없습니다."

#: .\templates\notifications\list.html:88
msgid "No finance notifications."
msgstr "재무 알림이 없습니다."

#: .\templates\notifications\list.html:89
msgid "No social notifications."
msgstr "소셜 알림이 없습니다."

#: .\templates\notifications\list.html:157
msgid "Mark as read"
msgstr "읽음으로 표시"

#: .\templates\notifications\list.html:161
msgid "Archive"
msgstr "보관"

#: .\templates\notifications\list.html:175
msgid "Load more"
msgstr "더 불러오기"

#: .\templates\notifications\list.html:176
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: .\templates\react\dashboard.html:7
msgid "Your personal finance dashboard - Djanbe Finance"
msgstr "개인 금융 대시보드 - Djanbe Finance"

#: .\templates\react\dashboard.html:13
msgid "Your personal finance dashboard"
msgstr "개인 금융 대시보드"

#: .\templates\react\dashboard.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Loading..."
msgid "Loading dashboard..."
msgstr "로딩 중..."

#: .\templates\social\balances\summary.html:4
#: .\templates\social\balances\summary.html:9
msgid "Balance Summary"
msgstr "잔액 요약"

#: .\templates\social\balances\summary.html:10
msgid "See who owes you and who you owe."
msgstr "누가 당신에게 빚이 있고 당신이 누구에게 빚이 있는지 확인하세요."

#: .\templates\social\balances\summary.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Others Owe You"
msgid "They Owe You"
msgstr "다른 사람이 나에게 빚"

#: .\templates\social\balances\summary.html:37
msgid "No one owes you money."
msgstr "당신에게 돈을 빚진 사람이 없습니다."

#: .\templates\social\balances\summary.html:46
#, fuzzy
#| msgid "You Owe Others"
msgid "You Owe Them"
msgstr "내가 다른 사람에게 빚"

#: .\templates\social\balances\summary.html:65
msgid "You don't owe anyone money."
msgstr "당신은 누구에게도 돈을 빚지고 있지 않습니다."

#: .\templates\social\balances\summary.html:76
msgid "All settled up!"
msgstr "모두 정산되었습니다!"

#: .\templates\social\balances\summary.html:77
msgid "You have no outstanding balances with anyone."
msgstr "누구와도 미결제 잔액이 없습니다."

#: .\templates\social\contacts\detail.html:25
#: .\templates\social\contacts\list.html:39
msgid "No email"
msgstr "이메일 없음"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:37
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:43
msgid "Notes"
msgstr "메모"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:60
#, fuzzy
#| msgid "Debts"
msgid "Debt"
msgstr "채무"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:64
#: .\templates\social\debts\list.html:59
msgid "They owe"
msgstr "상대가 빚"

#: .\templates\social\contacts\detail.html:64
#: .\templates\social\debts\list.html:59
msgid "You owe"
msgstr "내가 빚"

#: .\templates\social\contacts\form.html:4
#: .\templates\social\contacts\form.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Add Contact"
msgid "Edit Contact"
msgstr "연락처 추가"

#: .\templates\social\contacts\form.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Contacts"
msgid "New Contact"
msgstr "연락처"

#: .\templates\social\contacts\form.html:9
#: .\templates\social\contacts\form.html:43
#: .\templates\social\contacts\list.html:19
#: .\templates\social\contacts\list.html:77
msgid "Add Contact"
msgstr "연락처 추가"

#: .\templates\social\contacts\form.html:17
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: .\templates\social\contacts\form.html:23
msgid "Email (optional)"
msgstr "이메일(선택)"

#: .\templates\social\contacts\form.html:29
msgid "Phone (optional)"
msgstr "전화(선택)"

#: .\templates\social\contacts\form.html:35
#: .\templates\social\settlements\form.html:89
#, fuzzy
#| msgid "All systems operational"
msgid "Notes (optional)"
msgstr "모든 시스템이 정상 작동 중"

#: .\templates\social\contacts\list.html:12
msgid "People you track debts and expenses with."
msgstr "채무와 지출을 함께 관리하는 사람들."

#: .\templates\social\contacts\list.html:70
msgid "No contacts"
msgstr "연락처 없음"

#: .\templates\social\contacts\list.html:71
msgid "Add people you share expenses or debts with."
msgstr "지출이나 채무를 공유하는 사람을 추가하세요."

#: .\templates\social\debts\detail.html:4
#, fuzzy
#| msgid "View details"
msgid "Debt Details"
msgstr "자세히 보기"

#: .\templates\social\debts\detail.html:21
#, fuzzy
#| msgid "They owe"
msgid "They owe you"
msgstr "상대가 빚"

#: .\templates\social\debts\detail.html:21
#, fuzzy
#| msgid "You Owe Others"
msgid "You owe them"
msgstr "내가 다른 사람에게 빚"

#: .\templates\social\debts\detail.html:35
#: .\templates\social\debts\form.html:17
#: .\templates\social\settlements\form.html:17
#: .\templates\social\settlements\list.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Contacts"
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: .\templates\social\debts\detail.html:39
msgid "Original Amount"
msgstr "원금"

#: .\templates\social\debts\detail.html:48
msgid "Reason"
msgstr "사유"

#: .\templates\social\debts\detail.html:57
#: .\templates\social\settlements\form.html:4
#: .\templates\social\settlements\form.html:9
#: .\templates\social\settlements\form.html:97
#: .\templates\social\settlements\list.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Settlements"
msgid "Record Settlement"
msgstr "정산"

#: .\templates\social\debts\form.html:20
#: .\templates\social\settlements\form.html:20
msgid "Select contact..."
msgstr "연락처 선택..."

#: .\templates\social\debts\form.html:28
#: .\templates\social\settlements\list.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Direction"
msgstr "설명"

#: .\templates\social\debts\form.html:34
msgid "I Lent"
msgstr "빌려줌"

#: .\templates\social\debts\form.html:35
msgid "Money I gave them"
msgstr "내가 준 돈"

#: .\templates\social\debts\form.html:43
msgid "I Borrowed"
msgstr "빌림"

#: .\templates\social\debts\form.html:44
msgid "Money they gave me"
msgstr "그들이 준 돈"

#: .\templates\social\debts\form.html:75
msgid "Reason (optional)"
msgstr "사유(선택)"

#: .\templates\social\debts\list.html:11
msgid "Track money lent and borrowed."
msgstr "빌려준 돈과 빌린 돈을 추적하세요."

#: .\templates\social\debts\list.html:26
msgid "You Lent (They Owe)"
msgstr "내가 빌려줌(상대가 빚)"

#: .\templates\social\debts\list.html:30
msgid "You Borrowed (You Owe)"
msgstr "내가 빌림(내가 빚)"

#: .\templates\social\debts\list.html:34
msgid "Net Balance"
msgstr "순 잔액"

#: .\templates\social\debts\list.html:74
msgid "No debts"
msgstr "채무 없음"

#: .\templates\social\debts\list.html:75
msgid "Start tracking money lent or borrowed."
msgstr "빌려준/빌린 돈을 추적하기 시작하세요."

#: .\templates\social\groups\detail.html:26
msgid "Coming soon"
msgstr "곧 출시"

#: .\templates\social\groups\detail.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Total Expenses"
msgid "Add Expense"
msgstr "총지출"

#: .\templates\social\groups\detail.html:31
msgid "Soon"
msgstr "곧"

#: .\templates\social\groups\detail.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Total Expenses"
msgid "Expenses"
msgstr "총지출"

#: .\templates\social\groups\detail.html:52
msgid "No expenses yet. Add one to get started."
msgstr "아직 지출이 없습니다. 시작하려면 하나 추가하세요."

#: .\templates\social\groups\form.html:4 .\templates\social\groups\form.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Create Group"
msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 만들기"

#: .\templates\social\groups\form.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Expense Groups"
msgid "Create Expense Group"
msgstr "지출 그룹"

#: .\templates\social\groups\form.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Groups"
msgid "Group Name"
msgstr "그룹"

#: .\templates\social\groups\form.html:20
msgid "e.g., Roommates, Trip to Paris"
msgstr "예: 룸메이트, 파리 여행"

#: .\templates\social\groups\form.html:27
msgid "What is this group for?"
msgstr "이 그룹은 무엇을 위한 것인가요?"

#: .\templates\social\groups\list.html:4 .\templates\social\groups\list.html:10
msgid "Expense Groups"
msgstr "지출 그룹"

#: .\templates\social\groups\list.html:11
msgid "Split expenses with groups of people."
msgstr "여러 사람과 지출을 분담하세요."

#: .\templates\social\groups\list.html:40
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: .\templates\social\groups\list.html:50
msgid "No expense groups"
msgstr "지출 그룹이 없습니다"

#: .\templates\social\groups\list.html:51
msgid "Create a group to start splitting expenses."
msgstr "그룹을 만들어 지출을 분담하세요."

#: .\templates\social\settlements\form.html:28
msgid "Who paid?"
msgstr "누가 지불했나요?"

#: .\templates\social\settlements\form.html:34
msgid "I Paid"
msgstr "내가 지불함"

#: .\templates\social\settlements\form.html:35
#: .\templates\social\settlements\list.html:44
msgid "You paid them"
msgstr "당신이 그들에게 지불함"

#: .\templates\social\settlements\form.html:43
msgid "They Paid"
msgstr "그들이 지불함"

#: .\templates\social\settlements\form.html:44
#: .\templates\social\settlements\list.html:44
msgid "They paid you"
msgstr "그들이 당신에게 지불함"

#: .\templates\social\settlements\form.html:75
msgid "Payment Method (optional)"
msgstr "결제 방법(선택)"

#: .\templates\social\settlements\form.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Not verified"
msgid "Not specified"
msgstr "미인증"

#: .\templates\social\settlements\form.html:80
msgid "Bank Transfer"
msgstr "은행 이체"

#: .\templates\social\settlements\form.html:81
msgid "UPI"
msgstr "UPI"

#: .\templates\social\settlements\form.html:82
msgid "Venmo"
msgstr "Venmo"

#: .\templates\social\settlements\form.html:83
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: .\templates\social\settlements\form.html:84
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: .\templates\social\settlements\list.html:11
msgid "Record payments to settle debts."
msgstr "부채를 정산하기 위한 결제를 기록합니다."

#: .\templates\social\settlements\list.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Settlements"
msgid "No settlements"
msgstr "정산"

#: .\templates\social\settlements\list.html:60
msgid "Record settlements when debts are paid."
msgstr "부채가 상환되면 정산을 기록합니다."

#: templates/accounts/settings.html:0
msgid "Preference saved."
msgstr "설정이 저장되었습니다."
